「有片」香港同支那疫症真實情況

lm

套戲叫咩名？

hi 五毛
港豬與支那生化人

邊境體溫監察唔算係開槍射佢哋
係打開到閘放佢地入嚟
醫護人員都係唔罷工嘅撚樣？
人哋10日後先罷
按程序來講係有罷工

醫護遲咁耐先罷
乜都死啦
跟程序唔會俾人清算？

所以結局咪要俾啲喪屍咬死

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數